法唔法國班狗已經對「黑警」「黑社會」呢類字免疫左

依家班狗聽到班示威者話佢地，佢地都當你吹水，而且呢一類嘅口號又冇阻嚇性。
不如以後大家再見到狗一齊行個納粹禮。

一黎可以襯托到班黑警嘅濫權同對香港人嘅殘忍。
二黎對外會令到外國人對班黑警留低左一個更差嘅形象。

勿忘721
勿忘831
五大訴求
缺一不可

我忍左佢好撚耐

一句講晒 聽日麻包袋藍絲副校長 割唔割

Week1已經講過 又講

咪就係講完又講 但成班人都仲未改到口

過街老鼠

Hong Kong Police,Son of the Bitch!

和理非，好無力，好忟？
要抗爭，只有十月一前每日堅持做以下既事，係堅持，堅唔到都要堅，係呢到發誓你堅持呢個九月，就一個月：

1. 罷消費（任何福建幫、cctvb廣告、黨鐵商埸、藍紅食店）好難？勇武難唔難？
2. 低享樂（要發洩，做運動、十點9叫、唔好taobao消費食好野）
3. 每日簽最少1個聯署（實搵到）
4. 每日like and share 1個文宣post
5. 下載Twitter 開acc,每日出1個post
6. 每星期最少參與1次行動，無行動去商場涼冷氣教育自由行。
7. 每星期去連儂貼3張文宣
8. 出糧提款換美金
9. 唔好買入任何大陸公司股票
10. 轉埋你個MPF去外地基金
11. Tag或吹你身邊三個人一齊參與

諗到再加，如果你咁都做唔到，講咩野好忟好惱無野可做。
只有200萬人堅持經濟抗爭先可以制裁佢地。

其實如果我係黑警
我寧願你話我黑社會好過話係狗

咁不如大家一齊推上去 等更多人知呢樣嘢

比更多人知

你行納粹敬禮一陣間迴力鏢俾人影相講返轉頭

個問題係無論你嗌佢地咩 佢地都免疫曬

行納粹敬禮俾外媒影到真係水洗都唔清

外國人見你打爆狗鐵閘機都冇問題
見到你行納粹敬禮即刻割席

呢樣真

我地自己做跟住俾班唔清楚嘅外媒影到就

會唔會有一個赤納粹禮

咪撚on9
納你條命

比你老母禮咩
唔好推on9 po

文宣做chinazi就夠

不推文回覆
負皮
上一頁

覺得黑社會幾work 感覺佢地都唔知點駁